有冇人好憎自己嘅性格

自己本身講野唔叻，亦冇乜自信
所以當一大班人聚會嗰陣，就算大部分都係熟嘅人都會唔敢出聲，驚會dead air
上ig見人成班fd玩會好葡萄，但身處係人群當中嗰陣又會怕、唔鍾意
好多時都會將自己放得好後，只要人地開心，我就下對方都冇所謂
但係就搞到自己變咗個冇主見嘅人

拍拖方面，明明已經好努力咁付出
但總係做得唔夠，好似唔識對人好咁
我係個佔有慾好強嘅人，男朋友提一提起第二個女仔都會唔開心一陣
但係每次都會扮冇野，附和下話個女仔真係幾靚幾好喎等等
就係唔想男朋友發現自己呢一點
男朋友做錯野嗰陣會講好多說話希望佢經歷返差唔多程度嘅傷心，但第二日就會後悔，覺得自己好衰

未必全部關性格事 總之就成日都覺得自己好差，永遠都比唔上其他人

利申，天蠍絲

實遇到一個會夾既

我都覺得自己係辣殺

我都係咁

冇

我都係，預咗孤獨終老

頭嗰段根本係我熟嘅朋友幾嘈都冇問題 一大班人我就即刻變社交障礙
我覺得自己係由細到大俾屋企人嫌乜都做得唔夠好 所以搞到自己冇自信 好難改

頭個段係難改啲 係大班人面前就唔好勉強喇 我有個fd都係咁 但私底下單獨個時完全相反 癲婆咁

後面個段同你一樣 唔想比男朋友知 但係個心又有啲un住un住咁 唔想比佢知我咁小既事都咁執著..

同你80%相似，一樣係天蠍絲

利申天秤巴

Same， 但人馬巴

山羊巴都係一樣
已經慢慢鍾意自己一個人多過有人陪

好怕醜

絲打可能缺少左d目標 試下培養下興趣 真係會改變到心態